beyound-大地 紀念8964解放軍屠殺平民的歌

香港警察快啲醒呀！